有冇人諗住degree畢業之後hea返1-2年先

有冇同志....

幾歲? hea成點，唔做定pt

Hi

旅行？

直接退休

Year 3開始悠閒創業左兩年

成世人咁長
唔係要養家真係唔應該急住返工
去下旅行又好 搵野學下都好

休息下先啦

應該pt/網上生意，搵d錢養掂自己，之後學下野考下牌/創業，去下trip窮遊。雙線發展

大把呢類人

正有此意

有此意 但屋企人好似唔比 可以點？
利申由yr1開始未拎過佢地錢